根本成個運動勇武同和理非關係就唔對等，爬乜春山啫？

次次講明係和理非回合到最後一定比勇武騎劫
8月5如是，多次遊行如是，機場如是
但調返轉和理非響勇武行動既時候出句聲就比人屌上天，甚至驚比你打，緃使個活動一開始講明係和理非回合，一樣係咁
根本兩邊響成個運動既關係就唔對等
講乜撚和理非要點點點有撚用咩
Condom黎咋和理非
話我分化之前
諗下前線某班撚樣有無尊重過和理非先啦屌你老母

學識尊重同路人係咪真係咁難呀前線
定係你地根本由頭到尾只係為發洩咋屌你老母

勿分化

起善用起底功能

呢句係咪勇武既防護罩黎？

勿分化
討論如何合作

擺低5毛
上一頁

係咪5毛雨果啊你

真係好嬲

話我分化無撚用架
個問題就係響度
掩耳盜聆呀你地而家

你把口講出嚟就係錯

要和理非無條件咁支持你地
咁點你地連尊重和理非一次都唔肯呀
答我啦屌你老母

檢討應該指出個問題 唔係指出個對象
低質分化撚
-此為不推文回覆

分化L

個問題咪響我個topic到講得好清楚
又掩耳盜聆？

推

麻煩和理非唔好忘記，你地係要聽勇武指揮

中美和好，反中撚炒哂車

擺明係三毛黎, 負評上一頁啦

和理非開路勇武派受路
明唔明啊
屌前線有咩用啊冷氣軍師

而家就係話你分化呀

樓主出名五毛黎 大家唔洗推

其實都有道理既 我有唔少淺黃朋友都有反映過

社會上比較多人接受到和平遊行集會 但佢地會不滿行完成件事會變了樣

當好似同佢心目中想做到既唔一樣 下次就無咁多人行岀黎

就好似612咁 成功既地方係包圍 令議員入唔到去開會

唔理佢之前講過既野 提岀依個問題我唔覺得係5毛既 始終我地都係爭取緊民主 有異議咪攞岀理據去反駁 都係為場運動好

不割蓆

話完又點呀
今日又繼續入機場搵交打呀？

你同我收皮 咪撚同我玩分化

次次討論完有邊次真係肯合作？